去日本旅行

啲鋪頭門口寫住 「內有中國人服務員」
係乜野玩法？ 我望落去係同內有惡犬 請勿內進
無分別

即係做開強國生意，建議你去另一間好過

見到都唔開胃 即走